有無人聽到粗口會打冷震？

請問有無得醫？點樣可以醫返好？

我老母係咁, 佢而家一聽到人講粗口就咦咦聲, 跟住係撚咁係背後話人粗鄙冇文化諸如此類, 真係好撚煩

冷氣都唔駛開
正

佢喺街*

屌你老母

屌你至憎人講粗口

我 會震得好勁

屌
你自己咪講左

我想戒粗口

屌我都係

屌打撚左個冷震

一講就射左

你虧架？

慘過虧

中學試過係廁所對自己講左句x街之後打冷震

一聽到人講粗口就興奮就高潮 一打個冷震就噴水

安已不

有無人鐘意扑野個陣聽對方講粗口？
E.G. 屌.....你碌野好大條....
屌......好舒服呀.....唔得喇就黎黎喇.....
屌.......唔好拍我movie啦
今日第三次喇屌......再射要叫白車喇

高潮果隻震